你條撚做到嗎？

我屌 tpgf 個時啲女 都話我條撚頂到個子宮口

要比＄先可以屌到女

teleport girlfriend?

好心酸